五六年前想做營養師同心理學家果堆依家係咪乞緊食

利申：乞食中

其實香港有起碼1成人要睇心理醫生
但無錢

人人都可以自稱營養師

同風水佬差唔多

我做緊營多師，月入-69

冇心理醫生呢樣野

其實好多教會, 學校, 都需要輔導員, 臨床心理學家
如果真係讀到, 有呢個學位, 其實一定唔會乞食, 只係唔會發達

ching 得心理學家

應該係得1成人唔使睇心理醫生

讀Social work好過啦

外國有註冊制度架

我維多師添屌你

我奧樂蜜師添呀屌你

香港無

好彩無讀

臨床心理學家唔會發達，但係係專業人士嘅範疇來講，都有相當豐厚嘅收入，一入職有45K。最近都多咗好多心理評估/輔導嘅診所。

香港呢個地方職業種類比較狹窄。人有心理這精神問題，往往會搵咗社工同埋精神科醫生先。

香港社工嘅工作，做咗部份輔導員/心理學家的工作。不過臨床/教育心理學家，最特別就係佢哋有資格幫人做評估。

屌

可惜香港輔導員仲未有完善制度
令到好多有輔導學位既人要轉行